[突發] 梁愛詩係金鐘無印

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！

共匪的狗

行去屌佢老母

咁都唔過去屌佢老母?

唔好攪佢啦
佢衰啫,但唔好制做事端
比人入...

你on9?

佢係第一個拎把刀放係香港人頭頂個件喎
咁都叫俾人入

幾萬人一齊屌佢老母

夾佢去一齊遊行

南京大屠殺喎
又話愛國